---
title: notebook
date: 2019-04-06 10:09:19
comments: false
---
已经有很多方案解决一套代码多端运行的问题，但是在完成开发后仍然需要一个个打开各家的开发工具调试
- 远程运行，本地同步预览
- 容器环境，同时预览
- 连接手机adb调试

从源代码到小程序代码，手机端经过提交后，下载dpkg包运行，小程序代码不能由开发者转换为自动运行的程序，运行需要在APP宿主环境，


开发者工具是如何保证和手机端环境效果一致的
开发工具包含了什么

测试
- 测试环境
- 测试用例
- 测试执行
- 测试统计

Todo
- description
- cover
- title -filename

Rachel Thomas.Advice for Better Blog Posts.https://www.fast.ai/2019/05/13/blogging-advice/ 2019